如果美國依照現時政治正確環境下

出新航空母艦，應該會叫黑人問號

點解釋個「問」字？

黑人們號

或者美軍入面嘅軍團必須要以黑人平權運動人士改名
例如101空降師要改名做Malcolm X division

我舉例子
江水滔滔流不息，問君辛苦到何年
所以黑人問完全能夠表達出黑人生活苦況

喬治 弗洛伊德 號

USS Black Lives Matter